陳浩天今鋪真係執到啦

本身都退出社運 專心食女著黑警舊鞋

無啦啦俾晒下台階佢正式宣佈唔玩

淨係識俾負評 又唔敢駁